香港人以行動支持國安法

•日出康城SEA TO SKY首輪推售 現場人龍湧現

截至中午１時止，市場消息現正有250組買家進行揀樓認購，而下午2時開始，將於為L組的買家開始揀樓。

•美聯：6月整體物業註冊量突破7000宗 創13個月新高

二手方面，自5月份二手住宅註冊量突破4,000宗後，6月首24日已錄4,404宗，即連續兩個月超越4,000宗水平，自去年5月後首見。

71見 借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

睇下大陸一線城市d樓價就唔會大跌

中產喜迎國安法

買樓就一定係中產

唔好再水學生上街送頭